給mon post狗的戒言

你地唔好再諗住入侵呢d地方

一觸即發，唔係你地班狗咁易估到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

p牌狗表示: 呢隻狗黃色既? Yellow Object?